FIFA18 發覺今集d AI廢左好多

唔洗猜得好靚 或者好有技術
都輕鬆贏到 Legendary
d AI直情冇乜起腳 逼下就斷

靠屈速 dup停 仲有假射 好易過到對方防守